有冇好書推介？(小說/哲學/知識)

我唔係一個愛睇書既人 但都希望搵到本書可以吸引到我睇落去
小說既話 有冇啲係情節能夠吸引你追落去睇
哲學/知識類既話 希望係易入口既 用簡單既文字詮釋一啲要思考既課題

二十一世紀的二十一堂課
Factfulness
睇完會覺得自己對世界觀認知多咗

白夜行
解憂雜貨店

利申 唔鐘意睇書
但鐘意搵啲睇到落去既書

東野圭吾

村上春樹-挪威的森林

村上春樹-什麼都沒有發生

自膠
下面嗰本係陳冠中

或者睇Dan Brown嘅小說囉
易入口幾易追落去
有去過Italy或者Spain更加有代入感

做人唔好咁懶啦

小説真心推介《一三·六七》
哲學嘅李天命的思考藝術/思方導航都係好好嘅入門
知識⋯蘋果橘子經濟學，仲有《暴政》

好奇一問 有冇人為左自己嘅行業睇番相關嘅書嚟增值下？ 但為睇而睇又有啲辛苦

利申 半專業

Google 禁書列表，大多數都好好睇

如果你熟耶教史，大多數著名哲學家、科學家其實都俾佢地bam左

岩岩睇完世界未日與冷酷異境

1984

可以睇埋美麗新世界 娛樂至死